**Цель работы.**

Реализация функции поиска изображения по существующей базе или хранилищу визуальных образов, для которой можно найти широкий спектр применения и приложения. Например:

~ в системах аутентификации (авторизация при входе в систему, пропускная система)

~ идентификация разыскиваемых лиц, поиск знакомых в социальных сетях

~ поиск аналогичных объектов и связанной с ними информации (информация о фильме по афише; товары, услуги, сервисы / характеристики, места продажи, обслуживания; историческая справка о достопримечательностях, архитектурных сооружениях; кухня / блюда - рецепты / рестораны)


и т. д.